伸手黨求雙黃白蓮蓉月餅黃店

利申雙黃白蓮蓉月餅愛好者 但唔想幫襯美心同其他藍店 求黃店推介

一人一間一定要買既黃店月餅

感謝